
                      Es un enfoque refrescante del género, incluso cuando se vuelve a visitar años más tarde, en una época inundada de películas de superhéroes donde cada uno trata de mejorar el presupuesto de efectos visuales del último.
        
            